經濟 西北兩新盤混戰 朗城滙弦海共收3000票 2018/10/22

【明報專訊】新界西北兩大新盤正面對撼，並同步加推，其中華懋元朗朗屏朗城滙加推216伙，令項目已公布價單之單位增至504伙、即佔全盤七成，樓盤至昨日暫收約2500張入票，超額4倍。另莊士中國（0298）屯門弦海加推100伙，以目前已公布175個單位價單、收約500票計，超額近兩倍。

2500應該有2400係地產狗黎